網民熱話：九龍灣疑有古怪男出沒 騷擾街坊

facebook專頁「觀塘友」以「九龍灣又有怪人」為標題，分享九龍灣一個商場內近日出現一名行為古怪的男子，疑無理纏擾及跟隨過路人，提醒大家要多加提防，尤其夜歸女士更要小心注意。

貼文指出，日前有街坊在晚上7時許，遇到一名約1.7米高、戴銀色框眼鏡、短髮，30多歲、穿紅白間條衫配灰色褲，手持一疊卡片的男人，對方甫開口就以一口內地腔流利英文，並自稱是英文老師，其後又突然說普通話和廣東話，但「語無倫次，精神錯亂」。就算不理睬他，對方仍不斷說話繼續糾纏，幸而最後都得以擺脫。專頁呼籲「女仔夜晚喺九龍灣自己一個真係要小心啲！」

不少網民看完，都指曾在九龍灣、黃大仙、將軍澳甚至深水埗一帶遇過此人，當時雖然走開或已是刻意避開，但對方仍然窮追不捨，十分嚇人。又指幸好遇到他時，自己剛好和友人或家人同行，否則不知道會有甚麼預料不到的事發生。

老貓再世？

真正犯人

有朋友係觀塘見過佢
冇啦啦派張卡唔知話sale咩
講完普通話又講廣東話 冇理佢走左但係冇跟埋黎